招人玩fifa pro club

fifa 18 長期d1球隊 依家fifa19 暫時d2
想招：防中，閘，中堅
球隊風格：玩控傳 小組滲透 唔鳩斬（1場斬唔過2次除左角球外）

如果有興趣就tg

Right back

通常開波時間：2100-2400
Btw如果玩得唔夾 可能會叫你離開 不過傳波正常 唔亂塞直線 唔亂吊波 唔鳩扭 唔鳩call 都可以

咩平台